你心中2018年度最差遊戲選舉

我心中最差頭三名
1.new gundam breaker
2.三國無雙8
3.fallout 76

今年好多伏game，不過最差黎講又好似真係呢3隻

PUBG

Just cause 4

Metal gear survive

銀魂七大罪
利申冇買

LOL

FIFA19
冇大改
Tined shooting又奇怪到震
Ultimate team & pro club冇乜改進

笨大整既十隻有十一隻都係伏
諗住隻gundam verse 已經伏架啦
點知隻new gundam breaker仲伏

無雙8係差，但我覺得又未至於係頭三甲差
不過都係10名內

信長14pk